smile 激光矯視手術

有無人做過？邊間手勢好？
睇中咗香港希瑪微笑激光矯視中心/香港諾貝爾眼科中心
一間240000/一間二人同含每位20000

差咁多應該唔洗考慮

養和又有排等

香港激光矯視中心

有做過？

做完仲可唔可以帶con？

24萬 連埋整容？

有 三年幾前做到依家 無反彈無其他問題
前排介紹埋女朋友去做 無其他問題

打多咗個零

有無人有興趣？二人同含？

你幫我含？
利申gay

又黎月經

我都係
Tg thanks

都未日經😂

上個月有個巴打 去呢間

隻眼睇野蒙蒙地

幫襯藍到黑嘅公司

邊間黃呢？

又手術失販又叫人唔好做

起碼唔會幫襯藍出面啦

咁有咩介紹？

D人講
清晰好黃，但最近多左佢手術失敗既post
/
屌7佢事後唔專業對待

邊個POST??

好似 討論post入面講

我都見到有二人同含，有d興趣
但其他巴打又話養和係最好

我揀咗希瑪，
星期三做，
好緊張

$29000，希瑪有咩特別好

23760

同一間 ，我上個月 諗住做，檢查完 眼乾
開左支眼藥水請我返屋企
而家一個月後了，去緊中環做檢查
好想做，唔想戴眼鏡

醫生講我 有下意識既震動之類 驚 影響手術 效果
隻眼係做得
但要我抖多一個月 再返去

真，唔好做呢間垃圾。

有無人有興趣一齊係希瑪做smile

養和呢隻矯視 係唔係微笑矯視 ??
點解咁便

希瑪有優惠 $22000 去到30/6
約左星期五上去驗眼

係咪話得300幾度做完都仲會有啲近視清唔晒？
同埋散光矯唔矯到？

希瑪老板林順潮極深藍

自己search google

你打去問佢仲有咩錢要收先啦
手術前驗眼費要自己俾，藥費好似都要俾

應該話幾多度都好，做完都係有機會清唔哂，無嘢係100%
散光都矯到，SMILE矯正到1000近視500散光

咁如果矯完都仲係清唔晒要戴眼鏡又冇乜意思

上年 我就係驚 完都仲係清唔晒要戴眼鏡
我2隻眼近視600幾 400幾散光
我問佢做唔做到0度
清晰 同我講 國際標準 正負75度 唔包全清
最後冇做到 淆底 比500蚊檢查費走人

就算清唔晒75度最多室内睇字先要眼鏡

清唔哂，可能都係講緊25, 50 度咁，唔洗戴眼鏡既